★鳩估！支那股票市場一開市會跌幾多？

跌90%

為證券行防止人流擠迫, 政府宣佈休市

仲死得

31號先開啊

Cut網絡 冇得沽

一日最多10%

Will rise

0

香港29號開市

9988點

人地都冇話幾時開。。

dropto0

有你呢啲老散造淡
保守估計升500

篤多幾個0可解決

屌

讓領導先沽

最多咪跌10%

支那股票由國家控制,
只要佢想一開市漲停版都得
只不過唔比賣

領導未走，國家隊托一托先會跌

惡意沽空，係未想比人拉

停幾個月市